請問倍耐力(狗隻#356218)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
阿媽我收到喇，藍薄仔好正

侮辱移民手足

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問一個怕醜仔(狗隻#229095)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

大家注意呢隻係鬼鼠奶共狗 沙皮狗(狗隻#133680) 嘅分身

請問沙皮狗(狗隻#133680)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

夠膽咪以後唔撚覆囉
沙皮狗

admin bam咗

testing

站務台第一

R 頭